覺唔覺香港人對呢個風overreact得好緊要

商戶住戶全部打曬米字 ，政府又做疏散，傳媒又不停報 ，facebook ig 洗板 ，講親話題都係個風

講真，香港呢d傳統沿海大城市，基本上99.99%既基建都已經考慮過防風因素，基本上打風期間，stay係屋企就搞掂

呢幾十年既風，都無咩點造成過人命傷亡，基本上，證明左基建既可信性，同市民既防風意識已經好強

而家個風，成班港豬都唔知咁強調咁驚做咩

吓而家強調個風幾勁要做防風措施痴膠紙咪就係防風意識囉，咁又有得屌，連登仔有乜係唔屌？

記得之前打風 有間屋冷氣比人吹入屋
而家痴下玻璃都要比兒登仔批鬥

又係你話市民既防風意識已經好強
市民做防風措施又要屌
樓豬

我自己覺得大家一起做防風係ok既 不過用膠紙用到缺貨加價真係誇張左 又唔會加強玻璃密度同抗風力 只係爆玻璃時少d碎片散落地下咁解

聽日16號你咪知囉,講咁多野做乜野姐？
你係咁撚叻做左特首啦

利申:冇話依家個特首好叻

豬黎架嘛 根本就民智未開
只係識得食，飲，同痴膠紙

搶糧真係笑撚死
誠哥以後就逢親六日打風都要吹奏個風有幾堅, 嚇撚你班港豬去超市搶貨

出左事個陣咪話點解唔做準備架

有備無患
有乜問題
炒嘢趁火打劫就仆街姐

我只係覺得無需要去到儲糧咁誇 個風都係打兩日姐

你咪唔好痴lor
人地痴又得罪你咩on99

就算真係overreact有咩問題？最多咪大家上連登笑2句

搏出位 ？

十幾年前誠哥好興咁做

真係出事嗰陣你賠償咪得囉
唔會嘅話就靜啲啦

話香港人防風意識強
又開post屌人黐膠紙
你噏乜撚嘢呀柒頭皮

所以話傳媒影響幾大

平時都有做，只係冇係新聞報出黎
家下日講夜講你咪覺得誇張

我覺得係underreact 左